港獨都唔撚割

兄弟爬山
各自努力
無論支持普選自決
或者支持香港獨立
我都唔撚會割
光復時代
香港革命

根本最終香港只可能係一個中立國
或者廣東省下一個三綫城市
（你就想二綫）